點解惠康/百佳/萬寧/屈人寺/面包鋪收銀九成係女人

真係好少見係男人

萬寧都有男人